是日午餐 (唔抵食 不過好正）

識食喎

正呀

蛋先係皇道

超滑呀啲蛋

有冇你肚仔咁滑

蛋呀

我個肚好"諧"

識嘢

屎

唔信 肚仔一般都滑